身在嘉義 雨勢不斷增大(好似係)

有無巴絲都係嘉義 成日係青旅悶到就癲

或者有無巴絲留個Tg吹下水

間斷式落雨落兩分鐘停一停之後又落

上個禮拜好好天
碼頭炸蚵仔好好食
返咗香港啦

依句嘢好難聽

今日淨係去咗周圍食咗啲嘢
同埋係coffee shop 坐咗兩個鐘